咁q熱要同個十皮嘢嘅人一齊上倉

係咩玩法